輝哥食好野

有糖妹

潮州菜

咩肉

咩失傳左

燒響螺

洗野

偶然食一次無紡

兩個都唔撚識講野 悶撚到仆街

五香果肉

咁一個做電台

一個唱歌既

輝哥有冇同糖妹卜野

講野好慢

糖嬸旁白好造作

［第一屆連登KOL選舉］

有人提名你喎